今朝搭車成格巴士都睇緊元朗事件..

阿叔大媽開聲睇
成個鐘車程都不斷聽到片內混亂叫聲
平時啲人一上車訓晒覺
今日...大家心情好難平伏.......
個個望手機......

facebook 全部post 都係

文宣

[多圖打氣］牛屎佬，你今次仲唔死？

打個氣，唔好灰！

真係好難平伏，成晚瞓唔著